係咪人到中年就可以溝到女

就變中佬有感而發
成日聽啲女講咩大叔控
個個見到韓國個班孔劉呀玄彬呀個啲就濕撚晒

啲港女可唔可以尊重下個一班
密密地變成中佬嘅香港代表
明明本地都有好多型棍中佬可以比你J

例如林德信呀又識玩音樂又係星二代呢啲

仲有成日同孔劉撞樣嘅張松枝

呢啲後生小鮮肉個陣完全紅唔起
捱到中年先開始有人留意到
一個識玩音樂一個又有演技
希望真係在明天

仲有無其他香港有才華嘅中佬型棍代表？

人哋紅唔起，但唔係冇樣冇身材冇高度，所以老左都型姐，後生冇樣冇身材冇高度嘅話老左咪又係溝唔到女

林德信真係好撚正
又靚仔又有身材又唱得
好撚正

林德信真係好好命，樣樣都好唔錯咁，雖然未話去到滿分，但家境外形才華至少都有90分啦，究竟要前世做幾多好事先可以投胎投到佢咁

林德信都算大叔嗎？
佢的確係靚仔黎，重要係星二代
但條友有啲咩作品呀其實
張松枝似孔劉係真
一個成日做奸角，另一個成日做主角
其實張松枝係唔係應該去韓國發展先有市場
我唔明孔劉有咩咁正
身邊好多中女fd好迷孔劉
但我一啲都唔覺佢靚仔

完全唔明點解佢有咁嘅外表，有咁嘅老豆家境
點解會完全唔紅

紅極都唔會超越到佢老豆我諗佢都幾灰 得閒客串下算

又唔係好好命 佢點都紅唔過佢老豆

紅同唔空都一樣生活無憂有女食，
又做緊自己有興趣嘅嘢
有撚所謂咩

佢老豆神枱級歌手真係無辦法超越
本來以為以佢外表，我以為佢最少可以好似欣宜
叫係娛樂圈有啲存在感呀....

講真韓國男星十個有九個都成個女人咁
乜男人味都無

咁唔通要個老豆做保安先叫好命

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

唔係個個到中年都仲溝到女

我一直都係俾女溝

身邊啲中女 偽少女成日話鍾意大叔系
但所謂嘅大叔系都係鬼佬韓仔
本地嘅真正大叔又唔見佢哋迷
你睇下柴九 得c9先鍾意

屌你攞柴狗比
邊撚度靚仔

撞樣

好撚柒 香港嗰件成個雞蟲咁

因為樣衰囉香港本地嗰啲隻隻都雞蟲地盤佬咁
人哋外國嗰啲明星個個都操開又識保養下

欣宜存在感有分討人喜歡同討人厭

欣宜屌你攞件肥婆比
林德信靚仔又有身材

我諗主因都唔關外形事例子 八両金

剩係食過松崗李那喱d級數，我同你投多幾次胎都未必得啦

你拎啲二打六同人哋最紅班一線嚟比
起碼都用吳彥祖古天樂梁朝偉先有得比

個講法係啱架
欣宜既身材同埋成就2樣都係林德信既2倍